(機場員工分析)對於機場怕困獸鬥，可以咁玩

首先，大家811 退得咁快好大原因係機場本身個地形不利我地，成個赤立角係困獸鬥。所以我地如果唔想打困籠，可以選擇第二戰場，青衣。

紅色係路障，藍色係前進路線，基本上我地係青衣方向集結，封住青馬大橋主要路口就已經成功左。青衣有商場同屋村，大隊可以係地鐵進出。只要封左青衣，就等於癱瘓機場，又唔洗被困死係屋內。

所以佔領青衣 = 佔領機場

另外得返就係機鐵，有不合作運動既手足，癱瘓機鐵應該係最容易既一環，機鐵車上只要一拉手制就會全車停，大家點白啦

唔建議
機場有大量旅客 令班狗顧忌
變返青衣同平時既其他佔領地方一樣
唔會守到

封大橋入口，佢可以出水炮車

頭先hall b 同黑衣一齊搵交嗌果個綠帽狗國旗白衫仲坐左係酒店車大堂，我估佢係老解

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

機場係第一戰場，困獸鬥走左之後，第二次就可以轉青衣。暫時都可以打住機場先

而家可以推了，我既地後備方案

早晨

推